呢個應該係山崎最好食的包。。。。。。。。。。

羊b隻腳好白滑

咩

閹人

屌柒你老母

seems jeng

隻手

講錯 個包多唔多料

山崎最好食既一定係黑糖棒

好甜

唔多 但好好食

咩味

食開屎？

唔準你咁話呀b

一定係千層

軟綿綿的芝士&酸酸borlor

美味棍先係

要熱先好食

隻腳🤤

美味棒+1

屌你老母 你老母係雞